［有圖］隨便揀隻奶

唔揀

我對奶敏感

朱奶

鮮牛奶 啲垃圾低脂奶唔香既

凍朱奶

維他奶

木瓜芒果奶

點解冇椰奶？

識飲一定飲明治

朱奶不解釋

我只飲全脂奶

3.6呢

保利

睇左揀隻隨便奶

綠田源

不了

十字牌純鮮奶真係好撚正

AGGER

豬菇呢奶

假架d奶

個廣告係咪特登

利申以為入黎有腳睇

唔洗問一定係朱奶

我出返去先

以為係波

Isocal都有
樓主有胃喉？

Isocal HN 280x4/day

最鍾意呢隻
有無巴絲知道香港邊度有得買？

見過人就咁飲呀嘛

70ml/hr + q4 h2o flush 50ml

抄post

收嗲啦傻閪
死返去睇tvb啦

( Show Blocked User - 安東尼鹿茸大補酒 )
朱奶

唔洗諗 朱奶+1

( Show Blocked User - 安東尼鹿茸大補酒 )

朱奶由細飲到大

低脂奶

冇3.6